點樣當電腦喇吧用？

呢隻插口用咩線去駁？

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

呢隻sub仔黎

灰色係sub仔，係咪可以駁兩個無源落去？

個兩個無源bookshelf ，首先買個amp 先la